典解759又減持

0.9仲未返到家鄉
多得區生唔少
說好的基本面呢

運費一升,759呢D微利公司就聽食屎